想問下app版幾時有打包?

其實WEB版有冇打包功能
係咪有我唔知, 定真係冇
如果冇可唔可以快啲出
btw想問埋app版係咪冇熱門回覆功能

Android 版可以用導航列左邊數起第一粒制入Gallery Mode, 入邊有得打包

熱門回覆可以㩒閃電制

los呢

原來我打錯左 我係想問web版幾時有打包